夢見某些漫畫情節，漫畫教你遇到狗隻一湧而上既時候應該點做

五人為一體，一「體」受襲，
其他「體」立刻支援。
這可能係最不花成本，又能夠保護到自己/ 身邊既人全身而退既方法，慌忙逃走只會更易落單

最後記住 , 盡量留意周圍環境/情況，be water my friend

利申：借人AC出post想問埋無ISP 可以點申請AC